依期一齊旺 , 大家唔好針！阿狗必勝[205]

正評買咩WIN 咩

哇狼隊正氣抵你升班
頭先allin -1 都唔敢睇到最後

杯佢呀 杜夫

阿記生性啦

杜塞

癡撚線秒抽左個po

205>205

勇者

杜塞追和呀

ars 13.5

阿狗 飛燕上呀

紐倫咩環境

Po霸

206？

1:1

杜夫追和plz

杜塞拍拍拍！！

jump

堡堡頂頂頂

好波3 1埋

205?

好波，唔入都要頂住

杜夫豬埋呢兩個星期豬5k了

仲要3-1...針了

我想問下style巴對上果場心水係咩 追故模式睇左204都唔覺有 出左係203？

畀啲角嚟睇吓

針

玩撚完 最大注輸

好多人一齊針

阿Ng?

應該得啦 最好快手入多粒

降班未

玩撚完 杜塞

重注先黎輸

超級大船

一艘鐵達尼

點解會fake goal 垃圾球證

杜塞和到扮杜塞叫

果然球證買左主

好撚想聽

恩公咁撚多角輸死

我都好想扮

平注冇事 一重手就

屌你老母好日都唔all in 一all in就出事 垃圾杜塞

過關未贏過 咩大船都必沉

真飛了

紐倫堡入多一粒得唔得

賭波真係好邪，通常一大注先輸

快D 垃圾阿仙奴

一大注就仆街

屌 飛燕半和頂唔住 輸哂

輸6 注
一注都唔撚中 痴線

AC 大波未

紐倫比多粒

堡堡

屌冇追到角大

紐快入

德甲大戰

紐倫頂撚住

恩公快絕殺

cfu

紐倫絕殺

仆街 post出黎旺一旺佢先

紐堡執返d

刷C 輸埋

妓贏波有冇得諗

賓尼要贏。。

唉屌 戒賭了